{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1001275",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태백 이지스"
    },
    "text": "総客室数は25個です。 韓国語での案内が可能で、電話予約も可能で、連絡は033-553-9980までお願いします。 宿は太白駅の近くに位置しているので、汽車に乗るのにも良いです。 追加人数はオンシーズンには20000ウォン、オフシーズンには10000ウォンが加算されます。 訪問者のレビューによると、この宿は太白で最も良い宿の一つです。 宿泊施設は清潔で広く、部屋の温度も適切に調節されており、旅行者がゆっくり休めるように助けてくれます。 周辺にはコンビニや駅、ターミナルなどがあり、移動に便利です。 社長もとても親切でした。 ただ、周辺の食堂が足りない点が残念です。 しかし、全体的に太白での旅行を楽しむのに良い環境を提供する宿です。 太白駅の前に位置するこの宿は、古いスチームサウナがある宿です。 社長は親切で宿はきれいに整理されています。 しかし、駐車が不便で、駐車できるスペースは4台しかありません。 価格に比べて他のモーテルをお勧めします。 江原道太白市ではこの宿を衛生管理の最優秀等級に認定したということです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は25個です。"
        },
        {
            "question": "この宿は韓国語での案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "電話予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、電話予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "連絡先は何番号ですか？",
            "answer": "連絡先は033-553-9980です。"
        },
        {
            "question": "宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿は太白駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "オンシーズンには20000ウォン、オフシーズンには10000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "この宿は太白で最も良い宿の一つですか？",
            "answer": "はい、訪問者のレビューによると、この宿は太白で最も良い宿の一つです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で広く、部屋の温度も適切に調節されており、旅行者がゆっくり休めるように助けてくれます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニや駅、ターミナルなどがあり、移動に便利です。"
        },
        {
            "question": "社長はどんな人ですか？",
            "answer": "社長もとても親切です。"
        },
        {
            "question": "周辺の食堂はどうですか？",
            "answer": "周辺の食堂が足りない点が残念ですが、全体的に太白での旅行を楽しむのに良い環境を提供する宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような施設がありますか？",
            "answer": "太白駅の前に位置するこの宿は、古いスチームサウナがある宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場は広いですか？",
            "answer": "駐車が不便で、駐車できるスペースは4台しかありません。"
        },
        {
            "question": "この宿は他の宿と比べてどうですか？",
            "answer": "価格に比べて他のモーテルをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "太白市からこの宿に対してどのような評価がありますか？",
            "answer": "江原道太白市ではこの宿を衛生管理の最優秀等級に認定したということです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 459
    }
}